昇捷控股(2340)的保就業特殊收益

昇捷控股(2340)管理物業及設施包括政府機構、物業發展商、業主立案法團、企業等超過270項，當中包括超過163,000個住宅單位及總面積達200萬平方米的工商物業。在最近的保就業計劃（6-8月）中，其控股及附屬公司共獲得大約7200萬左右的現金補助：

昇捷物業管理 5860 萬
新盛保安服務有限公司 209 萬
宏潔服務有限公司 367 萬
昇捷設施管理 820萬

如果保就業計劃有第二期的話（比如9-11月），昇捷明年度可能會有1億4千萬的特殊收益，假如明年公司利潤與今年持平（3700萬），加起來就是1億7千萬。以昇捷現時的市值（1.64億），明年盈利就可能已經超過今天的市值。

利申：筆者持有上述股份，相關數據請自行參看保就業計劃網站，投資請審慎行事，本文只根據筆者有限的財經知識及理解，並不對閣下的投資行為負責，敬希垂注。

自推

本身我覺得保就業補償呢個機制係弱智，但見政府因此洗左好多錢，我就覺得好鬼過搞明日大嶼

都係

咁樣間嘢應該要出盈喜?

股價唔應該將一次性非經營收益price in

依家巳經有人提出緊駛唔駛派第3期，都唔知幾時先派完

我估佢計入今年收益,應該下年業績先會見到條數

on9

中期業績應該8月份出，有部分錢應該要入落6月份?除非佢炒左啲人要俾人罰錢同收回。

昇捷個保就業公佈名單係七月尾左右出,嗰七千萬佢幾時收到就唔知道

照計如果7月份收左for 6至8月既subsidy, 6 月都可以入receivable?

我無會計底,讀書時修過一科會計,但分數好差

其實我覺得賺緊錢既公司係唔應該有得攞依筆錢

計入receivable 就係計收入？

另一隻腳就係入收入

呢條線好難定得太細緻,否則變成懲罰表現好嘅公司

好的,明白,謝謝

班仆街有票係手，同埋林奠要show俾人睇冇外資都唔會死

如果政府派一年,昇捷咪好肥仔？

昇捷咪即係新昌

新昌管理（2340）,新昌（404）

好可能繼續保就業